Puipui

Puipui, pui pui puipuipui.
Pui? Pui!
Puipuipuipui pui puipuipui.